# Задача 4. Фабрика.

[Оригинальное условие задачи](https://docs.google.com/viewer?a=v&pid=sites&srcid=ZGVmYXVsdGRvbWFpbnxuZ3Vvb3B8Z3g6MTdlOWYwNTFlMDIzZDUxMQ)

## Дополнительные условия.

* Графический интерфейс должен отображать текущее состояние фабрики
(т.е. количество деталей на складе, состояние рабочих, количество машин и т.д.).
Предлагаемый вариант отображения:
![factory](/17201.java/factory.png)

* Каждый отображаемый объект должен нотифицировать View об изменении своего состояния и необходимости обновления интерфейса.
(см. класс `Observable`).
